床上功夫

你地覺得點先算好？！

舒服就好啦

你feel到對方腳震就知咩料

唯快不破

雙方都有高潮？